睇神獸片打飛機=阿Q精神

死既死，姦既姦，揸波既揸波
藍絲老笠後生女上車強姦就由佢繼續
出tg又第一時間走哂佬

所謂和理非，只係一個逃避負擔更大責任既包裝
返到去充滿無力感就靠神獸片黎提神
睇完好爽喇又繼續罵

唔好話我分化撚喇，純粹表達情緒
好壓抑好辛苦，亦都好痛心

po下ig屌兩句算喇
罷工都唔制

同感 私了無用 黑警先係最大問題

有時唔係話放棄就放棄，始終好多人都有家人要睇住（正正就係升級唔到既春袋）